真係唔明點解會有d咁賤既人

咁樣都可以騙財騙色
好彩之前有人po過佢
佢冇啦啦fb揾我傾計
但都諗住應下睇吓佢想點
順便問吓個post係咪真
佢竟然同我講返係個女仔白癡信佢講野
話同佢玩玩下唔係認真
果下我好無奈同我講啲咁嘅嘢
同時間都覺得佢講嘢好戇鳩好冇腦
點知佢仲好意思約我去佢屋企
好明顯係想好似上次呃人咁呃我個處啦
我當然搵藉口推糖佢
佢叫我瞞住屋企人係咁講嘢氹我
約唔到我去佢屋企就想約我去唱K
講到明想我幫佢含j
又色心起又咁俾jj片我
真係好嘔心
我可以點樣懲罰佢呢？
唔想佢再喺度遺禍人間
最近見到佢換咗電話
ICON同個女仔合照
係佢女朋友
女朋友IG: art1ng

名：曹柏勤 Tso Pak Kan
佢電話係54021650
Y060915（1）
出生日期： 08-01-1989
地址：沙田禾輋邨民禾樓6樓613室

利申：佢係藍絲
講嘢都幾黑人憎，一味淨係識鬧，但係冇理據